# Andorid_Course_BMSTU_2020
## Проект по курсу Java-разработки в МГТУ им. Баумана | 2020

Android-приложение для организации дружеских мероприятий. Приложение позволяет 
собирать дружеские встречи, помогая избежать часть проблем с организацией.

- Android-разработка: Java
- Frontend-разработка: React
- Backend-разработка: Spring

### Crucial features:
- создание закрытых мероприятий, приглашение участников по ссылке
- возможность составления чек-листов: списка покупок, списка вещей и т.п.
- возможность распределения обязанностей: назначение участников на пункты списков
- возможность распределения участников по транспортным средствам
- возможность ведения учета денежных потоков
- возможность голосований
- поддержка медиа-файлов
- интеграция с онлайн-картами

### Development flow:
- разработка прототипа приложения в Figma
- разработка Restful-сервера
- выкатка на сервер в виде Docker-контейнеров
- разработка админской панели
- настройка nginx'a для раздачи админской панели
- разработка Android-приложения
- интеграционное тестирование
- E2E-тестирование
